一人一個令人一睇就笑嘅comment

我唔開心

想人氹出聲囉

咁你氹丫

乖
合埋眼上床瞓

你個嘢壞咗呀

我都想瞓 9點又要起身

呢條片係幾好笑 但而家笑唔出

點解仲未瞓

好大壓力?

睇電視

你又知

有咩睇

功課

係我渣渣

"哪兒來的屎啊?"

"千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！"

想我嬲？

"大家都姓關呀嘛 嚟!擁抱下先 "

"係咪專登架 "

幾好

點解阿拉要丁個神燈

on9笑左